[求救]OBS開台直播網速問題

其實個網速係點計架呢，我長期得十幾到百幾咁撚樣

但我用speedtest係keep住好正常架喎

?

自己set架囉屌